憂資料送中 美狙擊同方威視

節錄

憂資料送中 美狙擊同方威視

英國監獄曾引入同方威視的人體監測系統。互聯網

美國封殺中國科技巨企的行動據報有新目標。美媒《華爾街日報》引述美國政府文件及消息稱，美國認為，中國最大安全檢查設備製造商、同方威視近年大舉進軍歐洲市場，對西方國家的安全及企業構成威脅，正向歐洲各國施壓，力求將同方威視踢出歐洲。

相關新聞：美軍公開赴台聯合訓練片段

力求踢出歐洲市場

報道引述美國國務院備忘錄稱，美
。。。。。。
，中國核工業集團公司一間子公司去年成為同方威視母公司的控股股東。

美國國務院另一份文件表示，
。。。。。。
對報道不予置評。

美國《華爾街日報》